點樣可以jj硬d

做咩運動，食乜野有幫助

Squat

Big 3

個人經驗：
三個字 食飽d
我同老婆都係外國生活緊
前排手頭有d緊 食野都就住就住
食唔飽 有d野落胃就算
但係去旅行/番香港個陣就唔care錢
日日餐餐都食到飽一飽
Jj真係硬好多（by老婆）性慾旺盛啲

我就諗 飽暖思淫慾 係有佢既道理

打少啲

以前屌女睇AV都唔硬，一睇GV就硬過鋼

戒丁

Kegel

weed

做勇武

今生只嫁勇武巴

雪到結冰

注水泥入去 硬過幅牆

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：
戒為良藥

戒J 前後對比圖

LM